{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003362",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 실라마실키즈풀빌라_1"
    },
    "text": "21時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 訪問者のレビューによると、慶州ワールドに近くて立地が良く、防音性が良く、リラックスできました。 また、バーベキュー施設を利用して楽しい時間を過ごし、清潔で清潔な宿で家族の集まりを楽しみました。 ただ、トイレが1つあって不便を感じたという意見もありました。 全般的に満足できる宿泊でしたし、社長の親切なおかげで良い経験ができました。 さらにお知らせする事項は、個別バーベキュー設備のある個別バーベキュー場があり、野菜と一緒に屋外テラスでバーベキューを楽しむことができ、バーベキューセットを注文することもできます。 各室ごとに炭グリル、電気グリルを利用でき、お子様とお連れの場合は安全に注意する必要があります。 すべての客室でWi-Fiが使用でき、OllehTVとNetflixの視聴が可能です。 ビームプロジェクターのレンタルが可能で、朝食はレストランで高級材料として用意されていますが、現在はコロナにより一時中断されています。 基本タレは管理室で提供され、駐車可能なスペースも用意されています。 皆さんはキックズペンションでボードゲームをレンタルして楽しむこともできます。 ご利用の際の注意事項は、現場の状況によって提供項目が変動することがあり、8人以上の朝食はセミビュッフェで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "慶州ワールドに近くて立地が良いです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの防音性はどうですか？",
            "answer": "防音性が良いです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さはどうですか？",
            "answer": "清潔で清潔な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "トイレはいくつありますか？",
            "answer": "トイレは1つです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でWi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は提供されますが、現在は一時中断されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ボードゲームをレンタルして楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "ご利用の際の注意事項として、現場の状況によって提供項目が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 255
    }
}